{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_009324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0005410",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "괴산 추점리 미선나무 자생지\n\n(槐山 楸店里 미선나무 自生地)"
    },
    "text": "槐山秋店里ミソンの自生地 (槐山 楸店里 미선나무 自生地)\\n\n忠清北道槐山郡長延面秋店里に位置するミソンナムの自生地は、1970年に天然記念物に指定されました。面積は7,798㎡で、農耕地に近い山麓の斜面で成長しています。ただし、この地域は傾斜が急で土壌が少なく、小石が多いです。ミソンナムの他にも、ナドグクスの木、タラ、鳥、赤い木、葛、青未来蔓、カキフィの木、野いちご、チョウセンヒメジノオトシダレ、シモミジノバクダングル、ノイバラ、ツタツタ、ワンソクイチゴ、サウィジルパンなどが育っています。ミソンナムの木は、冬に葉が落ちる小さな低木であり、カルフール科に属しています。これは韓国特産の植物であり、槐山郡以外では自生地が見つかっていません。花は3月末から葉よりも先に咲きますが、白が主な色であり、赤や象牙色の花も存在します。実は秋に熟して丸い扇子のような形をしており、これは「美扇の木」として知られています。近年では、苗木としての需要も増えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このミソンナムの自生地はどこに位置していますか？",
            "answer": "槐山秋店里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "いつこの自生地が天然記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1970年に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この自生地の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "7,798㎡です。"
        },
        {
            "question": "どのような地形に成長していますか？",
            "answer": "農耕地に近い山麓の斜面で成長しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の土壌の状態はどうですか？",
            "answer": "傾斜が急で土壌が少なく、小石が多いです。"
        },
        {
            "question": "ミソンナムの木以外にも、どんな植物が育っていますか？",
            "answer": "ナドグクスの木、タラ、鳥、赤い木、葛、青未来蔓、カキフィの木、野いちご、チョウセンヒメジノオトシダレ、シモミジノバクダングル、ノイバラ、ツタツタ、ワンソクイチゴ、サウィジルパンなどが育っています。"
        },
        {
            "question": "ミソンナムの木はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "冬に葉が落ちる小さな低木であり、カルフール科に属しています。また、韓国特産の植物であり、槐山郡以外では自生地が見つかっていません。"
        },
        {
            "question": "ミソンナムの木の花はいつ咲きますか？",
            "answer": "花は3月末から咲き始めます。"
        },
        {
            "question": "ミソンナムの木の果実はどのような形をしていますか？",
            "answer": "秋に熟して丸い扇子のような形をしています。"
        },
        {
            "question": "ミソンナムの木は最近需要が増えているですか？",
            "answer": "はい、最近では苗木としての需要も増えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 374
    }
}